500 MNIST Data size, 10 epochs

Epoch	Accuracy	Loss
1	0.2199999988079071	1.6525832414627075
2	0.19200000166893005	1.6319435834884644
3	0.19599999487400055	1.6168522834777832
4	0.17800000309944153	1.6164799928665161
5	0.20999999344348907	1.6100131273269653
6	0.18400000035762787	1.6124653816223145
7	0.18799999356269836	1.616980791091919
8	0.20600000023841858	1.6168137788772583
9	0.2160000056028366	1.6062506437301636
10	0.19200000166893005	1.612074851989746

Train Class-wise Accuracy per Epoch:
Class 0: [0.0, 0.23, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 1.0, 1.0, 0.02, 0.0]
Class 1: [0.0, 0.0, 0.0, 0.01, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.8]
Class 2: [1.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]
Class 3: [0.0, 0.44, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.63]
Class 4: [0.0, 0.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 0.0, 0.0, 1.0, 0.01]

Test Class-wise Accuracy per Epoch:
Class 0: [0.0, 0.23333333333333334, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 1.0, 1.0, 0.03333333333333333, 0.0]
Class 1: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.7666666666666667]
Class 2: [1.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]
Class 3: [0.0, 0.36666666666666664, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.6333333333333333]
Class 4: [0.0, 0.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 0.0, 0.0, 1.0, 0.0]

Max Parameter Count: 132589
Total FLOPs: name: "_TFProfRoot"
total_float_ops: 221088
children {
  name: "Conv2D"
  float_ops: 213248
  total_float_ops: 221088
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_1/convolution"
    float_ops: 112896
    total_float_ops: 112896
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_1_2/convolution"
    float_ops: 100352
    total_float_ops: 100352
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 8
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_2_1/convolution"
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: -1
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_3_1/convolution"
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: -1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_4_1/convolution"
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: -1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "BiasAdd"
    float_ops: 7840
    total_float_ops: 7840
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_1/BiasAdd"
      float_ops: 6272
      total_float_ops: 6272
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: 1
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 32
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 32
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_1_2/BiasAdd"
      float_ops: 1568
      total_float_ops: 1568
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: 1
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 8
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 8
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_2_1/BiasAdd"
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 32
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 32
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_3_1/BiasAdd"
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_4_1/BiasAdd"
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_1/BiasAdd"
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 128
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 128
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_1_2/BiasAdd"
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 5
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 5
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
  }
}

