500 MNIST Data size, 10 epochs

Epoch	Accuracy	Loss
1	0.20399999618530273	1.6095271110534668
2	0.20000000298023224	1.6094486713409424
3	0.20000000298023224	1.60945725440979
4	0.20000000298023224	1.6094493865966797
5	0.20000000298023224	1.6094831228256226
6	0.20000000298023224	1.6094634532928467
7	0.17800000309944153	1.6094542741775513
8	0.1720000058412552	1.609447717666626
9	0.18000000715255737	1.6094462871551514
10	0.20000000298023224	1.6094579696655273

Train Class-wise Accuracy per Epoch:
Class 0: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 1.0, 0.0, 0.0]
Class 1: [1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 0.0, 1.0, 1.0]
Class 2: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]
Class 3: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]
Class 4: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]

Test Class-wise Accuracy per Epoch:
Class 0: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 1.0, 0.0, 0.0]
Class 1: [1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 1.0, 0.0, 1.0, 1.0]
Class 2: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]
Class 3: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]
Class 4: [0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0]

Max Parameter Count: 130245
Total FLOPs: name: "_TFProfRoot"
total_float_ops: 119168
children {
  name: "Conv2D"
  float_ops: 112896
  total_float_ops: 119168
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_1/convolution"
    float_ops: 112896
    total_definition_count: 1
    total_float_ops: 112896
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_1_2/convolution"
    total_definition_count: 1
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: -1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_2_1/convolution"
    total_definition_count: 1
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: -1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
  }
  children {
    name: "BiasAdd"
    float_ops: 6272
    total_float_ops: 6272
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_1/BiasAdd"
      float_ops: 6272
      total_definition_count: 1
      total_float_ops: 6272
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: 1
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 14
          }
          dim {
            size: 32
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 32
          }
        }
      }
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_1_2/BiasAdd"
      total_definition_count: 1
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/conv2d_2_1/BiasAdd"
      total_definition_count: 1
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 7
          }
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 64
          }
        }
      }
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_1/BiasAdd"
      total_definition_count: 1
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 128
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 128
          }
        }
      }
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_1_2/BiasAdd"
      total_definition_count: 1
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: -1
          }
          dim {
            size: 5
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 5
          }
        }
      }
    }
  }
}

