1000 MNIST Data size, 25 epochs

Epoch	Accuracy	Loss
1	0.0	2.968672275543213
2	0.5	1.208066463470459
3	0.75	2.4636833667755127

Max Parameter Count: 4443018

Total FLOPs : name: "_TFProfRoot"
total_float_ops: 179465276
children {
  name: "Conv2D"
  float_ops: 173408256
  total_float_ops: 179465276
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_1/convolution"
    float_ops: 28901376
    total_float_ops: 28901376
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 14
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 128
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_1_2/convolution"
    float_ops: 28901376
    total_float_ops: 28901376
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 128
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 128
        }
        dim {
          size: 256
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_2_1/convolution"
    float_ops: 57802752
    total_float_ops: 57802752
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 256
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 256
        }
        dim {
          size: 256
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  graph_nodes {
    name: "sequential_1/conv2d_3_1/convolution"
    float_ops: 57802752
    total_float_ops: 57802752
    input_shapes {
      key: 0
      value {
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 7
        }
        dim {
          size: 256
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 256
        }
        dim {
          size: 256
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "MatMul"
    float_ops: 5777408
    total_float_ops: 6057020
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_1/MatMul"
      float_ops: 4718592
      total_float_ops: 4718592
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: 1
          }
          dim {
            size: 2304
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 2304
          }
          dim {
            size: 1024
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_1_2/MatMul"
      float_ops: 1048576
      total_float_ops: 1048576
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: 1
          }
          dim {
            size: 1024
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 1024
          }
          dim {
            size: 512
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    graph_nodes {
      name: "sequential_1/dense_2_1/MatMul"
      float_ops: 10240
      total_float_ops: 10240
      input_shapes {
        key: 0
        value {
          dim {
            size: 1
          }
          dim {
            size: 512
          }
        }
      }
      input_shapes {
        key: 1
        value {
          dim {
            size: 512
          }
          dim {
            size: 10
          }
        }
      }
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "MaxPool"
      float_ops: 84480
      total_float_ops: 279612
      graph_nodes {
        name: "sequential_1/max_pooling2d_1/MaxPool2d"
        float_ops: 50176
        total_float_ops: 50176
        input_shapes {
          key: 0
          value {
            dim {
              size: 1
            }
            dim {
              size: 28
            }
            dim {
              size: 28
            }
            dim {
              size: 64
            }
          }
        }
        total_definition_count: 1
      }
      graph_nodes {
        name: "sequential_1/max_pooling2d_1_2/MaxPool2d"
        float_ops: 25088
        total_float_ops: 25088
        input_shapes {
          key: 0
          value {
            dim {
              size: 1
            }
            dim {
              size: 14
            }
            dim {
              size: 14
            }
            dim {
              size: 128
            }
          }
        }
        total_definition_count: 1
      }
      graph_nodes {
        name: "sequential_1/max_pooling2d_2_1/MaxPool2d"
        float_ops: 9216
        total_float_ops: 9216
        input_shapes {
          key: 0
          value {
            dim {
              size: 1
            }
            dim {
              size: 7
            }
            dim {
              size: 7
            }
            dim {
              size: 256
            }
          }
        }
        total_definition_count: 1
      }
      children {
        name: "Mul"
        float_ops: 64512
        total_float_ops: 195132
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/mul"
          float_ops: 128
          total_float_ops: 128
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 128
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 128
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/mul_1"
          float_ops: 25088
          total_float_ops: 25088
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 1
              }
              dim {
                size: 14
              }
              dim {
                size: 14
              }
              dim {
                size: 128
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 128
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/mul_2"
          float_ops: 128
          total_float_ops: 128
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 128
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 128
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/mul"
          float_ops: 256
          total_float_ops: 256
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/mul_1"
          float_ops: 12544
          total_float_ops: 12544
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 1
              }
              dim {
                size: 7
              }
              dim {
                size: 7
              }
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/mul_2"
          float_ops: 256
          total_float_ops: 256
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/mul"
          float_ops: 256
          total_float_ops: 256
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/mul_1"
          float_ops: 12544
          total_float_ops: 12544
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 1
              }
              dim {
                size: 7
              }
              dim {
                size: 7
              }
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/mul_2"
          float_ops: 256
          total_float_ops: 256
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/mul"
          float_ops: 256
          total_float_ops: 256
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/mul_1"
          float_ops: 12544
          total_float_ops: 12544
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 1
              }
              dim {
                size: 7
              }
              dim {
                size: 7
              }
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        graph_nodes {
          name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/mul_2"
          float_ops: 256
          total_float_ops: 256
          input_shapes {
            key: 0
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          input_shapes {
            key: 1
            value {
              dim {
                size: 256
              }
            }
          }
          total_definition_count: 1
        }
        children {
          name: "BiasAdd"
          float_ops: 64266
          total_float_ops: 130620
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/conv2d_1/BiasAdd"
            float_ops: 25088
            total_float_ops: 25088
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 14
                }
                dim {
                  size: 14
                }
                dim {
                  size: 128
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 128
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/conv2d_1_2/BiasAdd"
            float_ops: 12544
            total_float_ops: 12544
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 7
                }
                dim {
                  size: 7
                }
                dim {
                  size: 256
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 256
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/conv2d_2_1/BiasAdd"
            float_ops: 12544
            total_float_ops: 12544
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 7
                }
                dim {
                  size: 7
                }
                dim {
                  size: 256
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 256
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/conv2d_3_1/BiasAdd"
            float_ops: 12544
            total_float_ops: 12544
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 7
                }
                dim {
                  size: 7
                }
                dim {
                  size: 256
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 256
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/dense_1/BiasAdd"
            float_ops: 1024
            total_float_ops: 1024
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 1024
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 1024
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/dense_1_2/BiasAdd"
            float_ops: 512
            total_float_ops: 512
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 512
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 512
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          graph_nodes {
            name: "sequential_1/dense_2_1/BiasAdd"
            float_ops: 10
            total_float_ops: 10
            input_shapes {
              key: 0
              value {
                dim {
                  size: 1
                }
                dim {
                  size: 10
                }
              }
            }
            input_shapes {
              key: 1
              value {
                dim {
                  size: 10
                }
              }
            }
            total_definition_count: 1
          }
          children {
            name: "AddV2"
            float_ops: 63616
            total_float_ops: 66354
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/add"
              float_ops: 128
              total_float_ops: 128
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 128
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/add_1"
              float_ops: 25088
              total_float_ops: 25088
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                  dim {
                    size: 14
                  }
                  dim {
                    size: 14
                  }
                  dim {
                    size: 128
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 128
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/add"
              float_ops: 256
              total_float_ops: 256
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/add_1"
              float_ops: 12544
              total_float_ops: 12544
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                  dim {
                    size: 7
                  }
                  dim {
                    size: 7
                  }
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/add"
              float_ops: 256
              total_float_ops: 256
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/add_1"
              float_ops: 12544
              total_float_ops: 12544
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                  dim {
                    size: 7
                  }
                  dim {
                    size: 7
                  }
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/add"
              float_ops: 256
              total_float_ops: 256
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            graph_nodes {
              name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/add_1"
              float_ops: 12544
              total_float_ops: 12544
              input_shapes {
                key: 0
                value {
                  dim {
                    size: 1
                  }
                  dim {
                    size: 7
                  }
                  dim {
                    size: 7
                  }
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              input_shapes {
                key: 1
                value {
                  dim {
                    size: 256
                  }
                }
              }
              total_definition_count: 1
            }
            children {
              name: "Rsqrt"
              float_ops: 1792
              total_float_ops: 2738
              graph_nodes {
                name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/Rsqrt"
                float_ops: 256
                total_float_ops: 256
                input_shapes {
                  key: 0
                  value {
                    dim {
                      size: 128
                    }
                  }
                }
                total_definition_count: 1
              }
              graph_nodes {
                name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/Rsqrt"
                float_ops: 512
                total_float_ops: 512
                input_shapes {
                  key: 0
                  value {
                    dim {
                      size: 256
                    }
                  }
                }
                total_definition_count: 1
              }
              graph_nodes {
                name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/Rsqrt"
                float_ops: 512
                total_float_ops: 512
                input_shapes {
                  key: 0
                  value {
                    dim {
                      size: 256
                    }
                  }
                }
                total_definition_count: 1
              }
              graph_nodes {
                name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/Rsqrt"
                float_ops: 512
                total_float_ops: 512
                input_shapes {
                  key: 0
                  value {
                    dim {
                      size: 256
                    }
                  }
                }
                total_definition_count: 1
              }
              children {
                name: "Sub"
                float_ops: 896
                total_float_ops: 946
                graph_nodes {
                  name: "sequential_1/batch_normalization_1/batchnorm/sub"
                  float_ops: 128
                  total_float_ops: 128
                  input_shapes {
                    key: 0
                    value {
                      dim {
                        size: 128
                      }
                    }
                  }
                  input_shapes {
                    key: 1
                    value {
                      dim {
                        size: 128
                      }
                    }
                  }
                  total_definition_count: 1
                }
                graph_nodes {
                  name: "sequential_1/batch_normalization_1_2/batchnorm/sub"
                  float_ops: 256
                  total_float_ops: 256
                  input_shapes {
                    key: 0
                    value {
                      dim {
                        size: 256
                      }
                    }
                  }
                  input_shapes {
                    key: 1
                    value {
                      dim {
                        size: 256
                      }
                    }
                  }
                  total_definition_count: 1
                }
                graph_nodes {
                  name: "sequential_1/batch_normalization_2_1/batchnorm/sub"
                  float_ops: 256
                  total_float_ops: 256
                  input_shapes {
                    key: 0
                    value {
                      dim {
                        size: 256
                      }
                    }
                  }
                  input_shapes {
                    key: 1
                    value {
                      dim {
                        size: 256
                      }
                    }
                  }
                  total_definition_count: 1
                }
                graph_nodes {
                  name: "sequential_1/batch_normalization_3_1/batchnorm/sub"
                  float_ops: 256
                  total_float_ops: 256
                  input_shapes {
                    key: 0
                    value {
                      dim {
                        size: 256
                      }
                    }
                  }
                  input_shapes {
                    key: 1
                    value {
                      dim {
                        size: 256
                      }
                    }
                  }
                  total_definition_count: 1
                }
                children {
                  name: "Softmax"
                  float_ops: 50
                  total_float_ops: 50
                  graph_nodes {
                    name: "sequential_1/dense_2_1/Softmax"
                    float_ops: 50
                    total_float_ops: 50
                    input_shapes {
                      key: 0
                      value {
                        dim {
                          size: 1
                        }
                        dim {
                          size: 10
                        }
                      }
                    }
                    total_definition_count: 1
                  }
                }
              }
            }
          }
        }
      }
    }
  }
}

